睇影估球員

睇唔出係邊個
所以上黎問下全能嘅連登仔

ozil

卻奧斯

牙朗囉

樓上兩個都搵唔到張圖（唔知有冇睇漏）
仲有冇連登仔黎估呀

比卡超

右腳

佢地個頭都向左梳

古天奴

未搵到
連登仔實力應該唔只咁

otamenti
第二張仍然覺得係kroos

占士

費明奴
古天奴
利申9up

係有d難, 但睇落應該係西甲球員

第二張

第二張後面球迷著紅衫

第二張多蒙特Reus

真定估

美斯
真係咁難定假膠

睇髮型 ，估中？

我都唔知
都要等人開估

應該唔會係黑人, 兩張都好白

james rodriguez
coutinho

我都估係james, 但佢好似無咁瘦